12月24號 我有野做

用鮮血做沐浴露

你問我 聖誕節前一晚係乜鳩夜